蕭生6點鐘起身？？？

講中聯辦佈局

垃圾標題

唔可以直接講中聯辦報告喺標題咩

就睇下佢中唔中 推理合理

Hongkongers are Chinese.

死支那人

你有冇pay佢
我有啲都買

買囉 唔買點睇最燈蕭息

5蚊者

中國人被獨裁是自己選的
香港人也是中國人
當武漢肺炎傳遍世界
沒有人在關心反送中議題
香港人只有自求多福

Russian President Vladimir Putin's bid to stay in office until 2036 quickly backed by lawmakers

十三屆全國人大一次會議閉幕 習近平發表重要講話

台灣討厭支那燒山

成功人士多數4:30起身

唔怪得咁少人成功